召喚秒回豬

你在那😞

劏左

hihi，搵我咩樹，打機未？

好

好悶 秒回

hihi
見到你開post話做緊全職廢青，想了解下，我都差唔多

絲打同我一樣？

去你個post到講

咩事?

在此

關你撚事，薯閪

在你頭頂

在你頭頂頂

好惡

冇狗姐係到，打柒你都得呀

喂喂

咩樹

好耐冇見

你終於應機

係，做緊咩

掛住緊你

我都係，你呢排潛水好耐

你唔覆我點上水

冇你TG，我唔開心

我都唔開心

點解唔開心😨

好像人生完了

講來聽下，發生咩事

點解你應得咁快

因為hea緊

幾時會忙

差不多，你呢，做緊咩

食飯時間到了

食me?

唔食了，你唔好食嘅

係囉 勁難食

啱啱呀，又肥又難食🤮🤮

咩岩岩

冇，食飯未

食左，行緊海濱

同仔仔啊，好浪漫呀

自己

咁慘嘅，你冇朋友咩

hello

Hi肥到嘔嘅人

減肥中

同我

你咁遠